(冇意思公投)中共倒台先 定 阿仙奴捧到歐聯先

前者
後者

希望是

利物浦